其實大多數女仔 鐘意男仔着咩類型衫style

陳冠希阿伯.jpg

鐘意靚仔

靚仔着咩都靚

金鐘仔

有我一成都夠你食晒9成既囡

想smart dd既可以咁

搵岩自己身型著衫最好

鹽系/斯文既大愛

最緊要靚仔

同身型好

t-shirt 牛仔褲

恤衫

神父衫

鹽係is咩意思 認真求解

請尊重！謝謝。

唔著

恤衫！

白T加裇衫

淺色純色shirt衫
非牛仔褲

金鐘m記連登仔

屌你尊重啦

簡單為主
oversize嗰d 不了

操大隻少少
白tee 短褲已好正

白tee 長褲

裇衫長褲( 摺袖)

真心答
圍內朋友一致審美：

恤衫/ 恤衫+冷衫
斯文、有氣質，不過要高先好睇，同埋唔好太瘦

最憎韓仔style oversize、工人褲（真係見過好撚柒）幾靚仔都冇用，衰過呀伯背心 tshirt就最好淨色/設計簡潔，唔好下下印花公仔圖片

春夏
短袖恤衫+內搭淨色t

白t+牛仔褲

秋冬
恤衫+冷衫（開胸/苙頭都得）

衛衣+牛仔褲

搵唔到好多靚圖 粗粗地用住先save得太快起晒格

文青風格

了解 都係比較斯文 紳士少少

係咪冇人鍾意街頭風？

//所謂「鹽系」，是指五官清清淡淡、身材偏瘦，氣質斯文、會給人有種微風吹拂過的舒適感//

Btw 呢個台灣網認真好多養眼同岩亞洲男仔身型既配搭參考，有興趣學著衫既巴打要睇下

獲益良多

其實簡簡單單GU/U記style已經好好

無耐好多男仔都...

究竟邊個柒頭幫佢影

大致認同春夏裝
基本上黑白灰深藍呀呢啲純色t就冇死
怕入冷氣地方凍就加件淨色裇衫
(格仔裇衫要小心揀)

成個夏天都著長褲會好熱
下身我覺得可以短啲既牛仔褲 大約到膝頭
都係黑色深藍淺藍色 同純色t基本上任搭
鞋就自便 唔好太浮誇既色大概都可以
保險就白色鞋 鞋型低筒既 普通sneakers 或者vans嗰類(首選有鞋帶既款) 百搭

冬天既話以下係我覺得保險既
有啲對鞋係皮鞋既我覺得著波鞋安全啲
波鞋加唔加長襪就可以慢慢
因為咩色長襪都要小心
建議唔好亂試

主要係個感覺係乾淨 袋既話我覺得都係簡單背囊 或者唔帶袋

我心目中咁樣既穿搭應該唔會太差
希望幫到你

好 謝參考

上半身可以 下半身換過條褲啦屌

我鐘意對鞋

係
利申真實經驗

your face your fate

認真
唔靚仔就唔好搞咁多嘢
簡簡單單去Uniqlo
最緊要睇落去乾乾淨淨

反面教材

如果身形比較倒三角 可以點樣著得好睇少少

乾淨 合身已經好好